有冇人個思想好撚保守

有紋身=黑社會
染到五顏六色=mk仔

見過好多有紋身嘅好人

女人結婚先可以被破處

紋身=扮型
標奇立異

非處=雞

女仔唔講得粗口

根本成個連登都係

唔會婚前性行為

根本成個香港都係